Propositions.v
@@ -2,9 +2,10 @@ Require Export Semantic.
 
 (* 原子命題 *)
 Notation IsAssigned r m := (Var (isAssigned r m)).
-Notation IsMember m := (Var (isMember m)).
 Notation WithinTerm r := (Var (withinTerm r)).
-Notation IsProposed a := (Var (isProposed a)).
+Notation IsProposed adm a := (Var (isProposed adm a)).
+Notation HasTenuren adm := (Var (hasTenuren adm)).
+Notation IsTenuren adm m := (Var (isTenuren adm m)).
 Notation IsValidDeliberation := (Var isValidDeliberation).
 
 (* アクション *)
@@ -14,16 +15,15 @@ Notation DELIBERATE := Adeliberate.
 (* 提案 *)
 Notation ASSIGN := Passign.
 Notation DISMISSAL := Pdismissal.
-Notation ADD_MEM := Padd_mem.
-Notation DEL_MEM := Pdel_mem.
 Notation WITHDRAW := Pwithdraw.
 Notation DEPOSIT := Pdeposit.
 Notation ALLOCATE := Pallocate.
+Notation SET_TENURE := Pset_tenure.
 Notation SET_EXPIRATION := Pset_expiration.
 
 Section Proposition.
 
-Variable (m : citizen) (r : role) (s : state).
+Variable (m : citizen) (adm : admin)  (s : state).
 
 
 (* 任意の状態から任意の状態遷移を経ても、条件badを満たす状態にはならない *)
@@ -37,20 +37,20 @@ Definition liveness (good : form) :=
 
 
 (* 罷免が提案されている *)
-Definition IsDissmissProposed r m :=
-    IsProposed (DISMISSAL r m).
+Definition IsDissmissProposed adm m :=
+    IsProposed global (DISMISSAL adm m).
 
 
 (* 罷免提案が否決される *)
 Definition RejectDismissal := 
-    IsDissmissProposed r m ∧ [DELIBERATE] (IsAssigned r m).
+    IsDissmissProposed adm m ∧ [DELIBERATE global] (IsAssigned adm m).
 
 Definition IsDectator :=
     AG RejectDismissal.
 
 (*  任期満了前の罷免提案は否決される *)    
 Definition unndissmissibleBeforExpiation :=
-    WithinTerm r → RejectDismissal.
+    WithinTerm adm → RejectDismissal.
 
 End Proposition.
 
